政協經濟委員會副主任苗圩：中國人口老化愈趨嚴重 全面二胎未引發生育高峰

全國政協經濟委員會副主任、工業和信息化部前部長苗圩，今日（14日）在第11屆「財新峰會」上表示，近年以來，中國已經走出老人和兒童人口較少、勞動人口較多的「人口紅利期」，人口老化問題日趨嚴重，帶來的經濟增長、就業等一系列問題值得高度重視。苗圩指出，去年中國新生嬰兒有1465萬人，出生率降至10.48‰，預計2030年新增人口將進一步減至不足1100萬人。他強調，全面開放生育二胎後，沒有引發生育高峰。

歡迎亞非拉同胞來國協助生育

D村支書冇撚用

光復東莞啦

好快開始強制生育 生唔夠兩個就要罰款

生做奴隸, 官性奴?
好快冇condom賣
不准絕育

北韓係唔俾避孕

其實唔係全面開放
係有條件開放

岩岩睇左維基
要符合某條件先可以申請, 例如夫妻其中一方係獨生子女

放心武肺完一定多好多
個個留係屋企扑野
雖然都死唔少

生出黎俾佢感受996？

你講果隻係舊制一孩政策果陣
某d乎合條件既家庭可以生二孩

2016年開始已經全面開放
個個都可以生兩個

立法
扑野唔中出=違法

thanks fyi

Muslim ?

爭取中国blm強姦合法化

中國都無肺炎

無肺

男女失衡好嚴重，結婚比率不停跌，專家們仲講緊二胎
結婚的全部生三胎都未必夠。。。。

抵撚死落咁撚多仔冇仔送終

仲衰撚過日本

強行為國民配種

信伊斯蘭教者入集中營

太遲喇 而家反而係成個社會都唔願意生小朋友

除非你搞混種就即刻落

好多年前有真專家話要開放二胎，拖左五六年先實行。
唔知嗰個專家仲係唔係到

日本 H 漫的情節

齋口交同班後入

好快可以合法納妾

咪搞啦 我反而喺最想支那人死得越多越好

開放共妻制度

不嬲都有，共產情婦

大陸人唔生仔抗土共

生黎害左個細路又害左個世界，咪啦...

自作孽

但女既地位都係賤

未富先老，老左果班會無錢養

年齡 Median (From google)
發展中國家
菲律賓：25.7
印度：26.8
印尼：29.7
中國：38.4

已發展國家
美國：37.9
英國：40.5
台灣：42.5
香港：43.2
日本：48.4

全民結紮 暴政必亡

肯定係美國陰謀

全部都係自作孽

不過唔明點解支那男女比例失衡到咁
明明香港同台灣就女多過男

一胎政策 嗰時 生女就 掉左佢，變左死左或者做黑戶。
純生理 應該女多個男 ( 以生物繁殖計 多d 女可以同時生多d)

重男輕女。細路大多跟男人姓。嫁出去的女，潑出去的水。

白痴傳統思想

人口紅利斷涯式下跌

以前生得一個
又要傳宗接代
生女丟落河算
跟本就 cls

成個仔出黎做奴隸養街上面個D廢老
打完WWIII先再諗啦

羅馬尼亞獨裁者-壽西斯古試過玩強制生育
二十年後當年嘅BB長大成人，群起反抗，最後仲要做低埋佢

唔消滅呢一班撚樣 絕對唔可以畀小朋友喺呢啲咁嘅環境生存

冇自由，生嚟比你當豬養？

真

第十災 死長子

所以其實自由世界守多十年就得，蔡英文至少守到2024

香港女多係因為 女人壽命長 + 大陸老婆落嚟
簡單d講香港嘅女人唔係大媽，就係阿婆

under 30 係男多女少

重新開放東莞
擴大人口增長及種族進化

以前一胎嗰陣啲人驗到係女就落
無錢驗同落就整死/遺棄女嬰

係支國生細路咪啫係殘害小朋友

唔夠韭菜割

個個兩胎男到時全部屎忽撞棍

未富先老，講咗好耐

點解你班黨員包咁多二奶三奶四奶都生唔出，你哋係咪性無能啊

全部美國出世

一於強制人民24ＨＭＬ

重男輕女同出生率無關，以前生多個咪當多雙手做野，好少特登整死，但一孩政策就搞到強制殺女嬰，逼人落仔，就算而家鼓勵生返女，佢都唔係一必出黎就18歲啦

一年千幾萬, 八十年都成十億人口, 仲想多啲?

交完稅無福利

大學生畢業無後台都係做基層工

成個經濟都係靠人海戰術

同埋人少啲地球可以支持耐啲
而家每日幾多垃圾
根本無咁多資源繼續咁燒落去

有一胎政策
自然有強制生產政策
全部支那女人當豬咁生仔

你叫奴隸生仔女, 真係戇撚鳩. 死撚左就算啦. 生乜鳩育

咁暴政必亡

強姦合法化，禁止墮胎，提高出生率

統計學嚟講，男女自然出生率，冇任何因素影響下，大嘅係1.05:1

適婚年齡層唔係女多過男